支聯會全名係乜都唔記得 李卓人：六四與愛國與否不重要

支聯會全名係乜？
怕且李卓人年年食數百萬港元既六四人血饅頭, 食左28年已經食滯左唔記得啦

支聯會全名 = 香港市民支援愛國民主運動聯合會

李卓人認為愛國與否不重要，令他萬料不到反而是年輕人認為「六四唔關我事」，「20年前董建華叫我哋放下包袱，估唔到今時今日年輕人叫我哋放下包袱」。他指中港根本難以切割，「張德江搞我哋、人大8.31搞我哋，你話中國唔關我哋事？你唔結束專政，專政就嚟搞我哋」。他認為要對抗暴政，就要刺中六四這個死穴。

個強姦犯搞你唔通你又同個強姦犯有關係呀

由佢啦，一年一度既搵食季節姐

64果陣又對抗暴政
垃會果陣又民主回歸
點撚樣呀

揾食啫

吉個死穴吉左廿幾年都死唔去

又出黎cap水

唔知今年得番幾多人

我估: 10萬

舊年幾多 不過就實有番幾萬基本盤

唔係已經變左支持中港聯合會咩？

尻估
大會估計7萬
猶差估計1萬

張德江搞我哋
張德江嚟個陣你地又烚熟狗頭
笑嘻嘻求人畀返張回鄉證

香港民主的萌芽階段係源於對六四學生的同情同對中共的恐懼感

連登仔咁反64做咩 冇人講六四，聽日香港會獨立

對唔住，咁我唔反64了
支持64

的確如此
但班仆街政棍用64黎cap 水就抵屌

佢叫我地唔好反64 有冇睇清楚人講野架

六四與愛國無關
但與李卓人份人工有關

早過六四好多, 50/60年代已經有人講民主自治啦

六你腦無四咩

冇人反過64 係反支聯會

可能你係50 60後廢老，但80 90後大多數人對民主的訴求係始於對六四學生的共鳴

共鳴？ 無共鳴！

用蝗語唱, 真係好撚有共鳴啊你腦無！

共和國的土壤裡有我們付出的愛
共和國的土壤裡有我們付出的愛
共和國的旗幟上有我們血染的風采
共和國的旗幟上有我們血染的風采 血染的風采

共和國的旗幟啊！奶啦你腦無！